[尋貓] 九龍城老舖士多貓被捉

[轉發]尋貓啟事拜託大家

九龍城城寨公園足球場對面新發士多7月25號晚收舖時，八個月大貓仔大B走失左

尋晚有街坊見到貓貓，好夜曾回到鋪頭門口

街坊見到一名戴眼鏡男子係舖頭附近捉走左大B，向九龍城啟德道方向走左

老人家十分愛錫此貓貓大B 同掛心
貓貓兩兄弟由細就俾舖頭一同收養從未分開過

希望此人見到請盡快帶回比老闆
感謝

年齡：8個月大
特徵：全身豹紋，四隻腳同心口毛毛都係白色
體重：大約9磅重

大家如有見過此貓或有任何消息
請聯絡本人telegram:

謝謝

Push

琴晚十點經過仲見到隻貓訓係凍櫃上面

6月25號?

更正:係 6月25日

推

幫推

咁多個鐘經口腔入左胃道再穿過大腸變左一篤糞便啦

好靚仔

無頸圈 希望只係誤會

推推

薄酬

感激

好靚 推

集氣幫樓豬搵返隻貓

九龍城有個仆街啊伯會捉貓食

係咪d乞貓仆街

又係波台ON9仔

幫樓主推推

見人捉貓掂行掂過？

隨時會係貓義工嘅page到見返佢

然後想攞返隻貓就會屌柒人放養唔識養 所以要幫隻貓搵過個歸宿

而家啲偷貓賊有個外號叫貓義工
等遲啲網上可能見到，比返2000蚊領養費就得

希望平安無事

真領養駛鬼錢咩，要錢果D係領養之名賣名種貓

貓group: 邊個話領養一定免費？

唐貓唔會有人偷掛？

唐貓除左要比絕育/打針錢真係未見過要領養費

唔怪之得呢兩日行過都見唔到佢哋

幫樓主推

Tui

有D所謂貓義工除左搞你一輪外
仲要你係佢到買糧啊剩啊嗰D

貓貓一定冇事

依隻貓好靚，似豹貓

呢2隻貓好靚架

呢2隻 唔係普通唐貓黎

貓貓

我屋企隻貓都好中意出街玩
之前有條八婆諗住叫貓義工捉走佢
好彩我地睇到叫停左
同佢講隻貓係我地養的
點知佢第2次又叫貓義工黎捉貓又比我地睇到
之後班貓義工都唔想陪佢癲

樓主po下fb
好多主子都係fb搵返

又係貓義工？

Lm

邊條八婆咁仆街
獅啦

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

多數都係貓義工

咁得意嘅貓 如果係我養一定唔敢放佢周圍走

我隻英短300$"領養"返黎, 依家物價幾年升咁多

之前好似有隻摺耳異妹俾義工拎左過佢唔識養,之後幫佢搵個個好人家,個主人用好多錢去醫,之後個義工養唔掂又無人接 掉左上山,聽返黎

摺耳不嬲照顧得幾好都好 都係會多病痛

pish

Pushh

偷貓咁仆街

老老實實放養係咩玩法？仲要講到好撚平常咁
周街屙屎屙尿邊個清理

唔洗諗 貓義工己經拎左去比人領養賺領養費

全香港最好做既工

先偷貓後比人領養賺領養費

up

唔係狗貓天山一定去貓沙 /（街貓就草叢 、 泥） 上屙， 唔會直接屙落地

push

又可以封多個傻仔